#  Создается собственная таблица для данных статистики вместо некорректного сохранения этих данных в *wp_options*
#  Статистика доступна для просмотра с высокой скоростью пролистывания страниц без перезагрузки  [https://cloud.mail.ru/public/AAYa/E2oB2PmwL](https://cloud.mail.ru/public/AAYa/E2oB2PmwL)
#  Устранена уязвимость, позволяющая посторонним получать номера телефонов зарегистрированных покупателей из-за некорректной реализации обработки ajax-запросов

# Мелкие правки:

* Удаление настроек пользователя и статистики при деактивации плагина не нужно. Пользователи могут деактивировать плагины при решении проблем на сайте, также деактивация может произойти в результате конфликта, поэтому пользовательские данные должны удаляться только при деинсталляции плагина, чтобы не добавлять неудобства пользователям.

* В поиске номеров телефонов для рассылки была предусмотрена обработка параметра 'o', при которой должен был проводиться поиск среди зарегистрированных покупателей, совершавших заказы (в отличие от поиска среди всех зарегистрированных покупателей). Фактически, эта функция никогда в плагине не работала из-за ошибки в JavaScript – строка 221:

*document.getElementById('to_who') == 2*

должно было быть

*document.getElementById('to_who').value == 2*

Но поле *billing_phone* не является стандартным полем данных пользователя Wordpress, оно создается Woocommerce при оформлении заказа, то есть любой пользователь с таким полем скорее всего и так является покупателем магазина. Поэтому ситуация, в которой эти два варианта поиска будут различаться по результатам, является очень нишевой, и непонятно, зачем её вообще обрабатывать.

* Удалены обращения к несуществующим options и добавлено удаление всех существующих в *uninstall.php*

* Добавлена валидация переменных и др.

* Очистка номера телефона

* На всякий случай в статистике сохраняются номера заказов

* Рекламный канал и сервисный канал определяются как *type=7* и *type=8* соответственно, добавлены названия

# Файл *search.php* удалён из проекта полностью. Все методы для поиска номеров и вывода статистики находятся в *smsaero.php*